手機入水問題

小弟頭先一個轉身射個三分波 成部電話飛左落馬桶
宜家放左去米缸度
想問各位巴打有咩方法急救
如果過幾日都係開唔到可以去邊度整

鹹水應該冇得整

拆開佢，底板浸酒精，風乾再試？

好想要電話d資料

底板會唔會壞

開得返都好快再死機，所以記得開到後9秒9衝去扮無野放比先達狗

但係唔係有試水紙咩

咩機？

垃圾G3 用左兩年 不過頭先開得到
拿拿林去Backup